有咩慘得過半夜起身去食野冇帶Key

坐係後樓梯煲煙真係幾好feel

食咩

戒緊煙食m3

好撚悶